曼聯咁既陣容點頂我利

冇連美斯冇普巴冇馬斯亞
仲要今場我利無左件敗家仔沙拿
我利今晚456曼聯唔係咩問題

英超獌對中超利，點夠強國踢

好彩無左普巴，如果唔係比利七八九都似

繼續燈

都未完場
做咩姐你地

有艾堅遜 全隊空難都贏到

擺陣擺到利中場真空咁滯

4425就頂到啦